濕疹可以點處理

我d濕疹又來 無論去街症又好 私家又好
醫生只係開類固醇 一到冬天就好鬼痕
有啲仲黑埋一疊添
成日R又唔係辦法 轉頭又出血
我有查啲好潤嘅嘢 因為街症俾咗啲俗稱豬油糕嘅潤膚膏我 但查完有喜一達達 好痕
醫生永遠都係果句查多啲
究竟點好。。。 你哋有冇啲方法介紹俾我除咗戒口

*又起一達達

搵中醫睇睇好d

唔係唔想睇 有冇啲好介紹
我嗰間睇咗兩個月都冇乜變過 冇睇了

要不斷試，中醫要夾

唔好食鵝同蝦蟹，必定痕死！

成年都冇食過海鮮啦
牛就兩三個月啦

鵝同牛都係，仲有奶類製品

樓主有冇睇過營養師？

有FD 跟個營養師搞好咗濕疹，我自己都跟佢搞好咗暗瘡